突然發覺PS手制真係走在時代尖端

記得果時細個買Play Station 1 ，手制上左邊個" Share" 制根本完全無用，去到PS4，原來一撳就可以share 畫面上facebook, youtube。

20年前已經預測到有社交媒體，日本仔真係好屈機

YES!

樓豬響邊個平行時空過左黎

我心諗幾時有share

快啲屈落曼德拉到

係，就係呢個手制，細個果時永遠唔知Share制有咩用

知既人竟然仲有一成

樓主塊面皮厚過李氏力場

柒左想扮假膠

你搞唔搞得share同select

做乜事..

我地係咪睇緊同一張圖片 那裡來的share制

可能過多陣就會有人話你新會員

因為佢真係假膠黎

樓主我fd子
岩岩學識24個英文字母
比面我唔好串佢ok？

得，明哂，完左唔駛再推Thx

係，諗住同大家開玩笑俾你地發現左，唔駛再推，完啦

不要再推了

Ok

幾高質

你打果部ps同我打果部ps應該有啲分別

樓主冇錯喎

share 同select 都唔撚識

點會唔識，我扮假膠同大家開玩笑

係哩個喇，我細個玩過係share 架

Sony打手

係囉 我都記得細個同班fd玩都係呢隻

笑出聲

發現你近期好撚多膠post

我都記得係share

打拳王點可以唔禁share制呀

柒撚咗就話係扮

大家唔好推樓主好柒

樓主好似柒咗喎 大家俾下面 唔好推

Share

26個......

ET走左啊

樓主講緊呢個呀

switch隻pro制好好多wor

et搭ufo走左咁應該係21先岩喎

雖然樓主真係好柒,但果個掣真係冇用

見住樓主真係好撚尷尬

暑假特別多細路鳩up

社交平台個時未普及

個select 制好似真係無用？
以前未有analog
打winning 打到隻左手指公勁痛

我細細個都記得係share

正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

睇唔明

樓豬假膠黎

有冇十年

係喎粒select有咩用
之後個代多粒analog制
一直唔明點解要熄analog

你慧根未夠

我都係
曼德拉效應

右面果粒制好似係PAUSE黎
點解會變左START??

單獨就唔知 但打機戰係start select L1 R1 L2 R2 一齊禁快速重開game

第2代個手制著燈同唔著燈有咩分別？

樓主係第二個時空生活嫁，你睇佢d新聞po就知

深夜笑撚左

樓主冇錯
一定係曼德拉效應!!!!!

孟鳩拉效應

曼乜鳩效應

講真你打機點會留意個手制寫咩字？

Select 同 Share 都係 S字頭，搞錯都情有可原掛？

咁蠢點叫司馬仲達呀

炸傻扮懵你見過未

Ching講得好

佢學漏左邊兩個英文字母？

收到

細個唔知打機一輸就亂禁制 到而家將個facebook轆番去九幾年個時原來個制將我啲game over畫面upload晒上去

二公子

大家唔好再推，此post已完

渣ga

?

哦.

重點係

Start 同select 夠s 字頭啦

柒到捐返入老母個閪度

成班唔識笑
樓豬我撐你

其實個select好似好少用
有咩game用過

我又係咁諗喎

唔好推

十乜撚嘢年呀 想扮老屎忽都唔係咁㗎

一撚定係

應該係e同c
因為e c難教

OK

盧根係iron man已經預示左係咁

nineup報？

係咪鰻魚血中毒入腦

好文推推

兩個share掣

係呀係呀 有得share上facebook架 哈哈

以前PS1係share上ICQ ok?

又一個孟加拉效應既賽例

抽夠水未呀？

未

嘩
曼德拉效應啊

扮假膠
咁姐係真心膠啦

我明明記得係share㗎！

唔係想狡辯，但係會唔會有機會Sony出咗兩種手制？

你啱, 當年Sony係出左D有share制既手制俾人將D野share去未來既facebook到, 估唔到有咁多人係唔知

屌我都諗左陣share制係邊

係啦，搞清楚哂，其實係因為有兩種手制

yes

馬拉松效應
我都記得係share

analog 囉on9